保安局一名在政府總部9樓工作的文員發燒入院

菊長要完蛋了
七孔流血而死

流鼻水應該唔係

可以傳比林鄭嗎？

有冇咳先

屌，只不過普通傷風，又唔係初步證實感染

燒山：一定無事 絕對不會傳染比奇超

爆發喇

最緊要人有事🙏🏻

咪係 驚而家吹到咁大 跟住快手揸流灘

李家超必須死

好波

+ve +ve +ve +ve +ve +ve

你班仆街都抵撚死

最緊要全部死晒

佢有冇返工

陽性！陽性

一定要中

勇武

最緊要政府內部多d公墓員有事

全家！

呈陽性

有冇人覺得李家超個樣好似哈巴狗🐶

又可以放多個月

文員仔掂唔到局長既

公務員有事有鬼用咩

政府高層有事先係㗎嘛

希望中嘅係高層

回力標

文員仔>主任>膠層>局長 衝呀 陷局剷啦

局長都要搭同一架lift 會撞到架

發燒咋WO 唔好咁大希望

可能同lift呢。
保安局回力鏢！

比卡超都係9樓？

普通傷風啫

排氣渠全橦死清光

政總

家超一定要落地獄

一定要中呀!!

民族英雄
港共好大機中左都話唔中啦

應該係流感

屌 自己人就即刻驗左先

希望佢可以快啲傳染比比卡超

最近政總有事！ 大家集氣！

最緊要

說好的work at home

發燒流鼻水係人都試過
快d傳上10樓

皇天擊殺

有部份政府工返shift

流鼻水

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share

ACO

會唔會傳到俾焗腸？

你睇你地政府 叫人封關又唔撚肯 自己地頭發燒就腳震 感冒咋屌你老母

比卡超中左未？

係 仲要一上連登 燈到唔中啦

一定要有事

攻入政總 手足加油

中中中中中中中中中中中中中

唔中都過癮啦
等條友知道同保安局做野就係仆街
一奶野即刻比全香港超過一百萬人詛咒緊

集氣 最緊要有事

無聽一個理論係世界上任何一個人都可以透過六個人就連係到﹖

保安局唔能夠自保

加油保安，要傳曬俾佢地

聽講有影印文件俾局長

睇完內文樓主個title跟本係misleading
文職人員就一定係文員？
中招嗰位分分鐘係ao

人呢？最緊要有事

講開又講，有無人講得佢個樣豬豬地

五個

屌你老母，緊張過開六合彩中到第五隻字

文員件既文件

係手足嘅話請在政府內部做嘢

應該係全香港人最想確疹嘅個案

政總內嘅人員, 戴咗口罩嘅都要除返

手足用自己生命值攬炒比卡超

佢手頭上有冇文件要俾比卡超簽架?? 拿拿聲send上去啦

希望係

仔安局wow

有事有事有事！

集氣！

林鄭中蕉未? 帶頭唔帶罩呀喇!!

文員一定冇口罩比啦

快去找 比卡超 聯誼一番

笑到大大聲

政府總部 中央冷氣
集氣呀

中央冷氣加油呀 !!!!!!!!

政總有事都唔夠勁，又唔係禮賓府員工

一定要假陰性

支持 理解 尊重

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我估比卡超驚到即刻要入返精靈球

我不明白你為什麼會覺得自己會免於不幸

官員們

識玩

車公：天網恢恢疏不漏

係手足希望佢無事，係藍屍就傳埋俾比卡超

集氣啦屌

沒事兒

基本上 會話陰性 就算陽性都唔會釞佈畀你聽

好正常啊
一班公務員被人叫去做自願免費義工

文員仔都會呼吸會同上司講嘢，一樣會去廁所，摸門柄，摸文件.......

幾時輪到黑警

一定要中！

遲d可能個佢字變左我

聽講唔畀戴口罩

最緊要係成個政總攬炒

保安局都有唔少警察
仲要係高級果種

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

公務員無辜，希望佢無事，之後一齊罷工

一定係，主任一定會寫明。重要AO更加會寫明。

快啲搵林奠傾下計劃書

似龜公

天譴開始

咁早發現, 打草驚蛇添

我就係要呢d

我哭𠹌左成晚😂😂😂

比卡超

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

最緊要人有事

揭曉未？

無可疑！

報應既野
真係話黎就黎

比加超傳比pk鄧再傳去狗總

武漢病毒加油

驚就唔好出街

今次真係殺到埋身

林奠 你幾時中招